# Počkej, zastav, malý formánečku
1. [: `Am`Počkej, zastav, malý formá`E`neč`Am`ku, :]
[: až já `E`podám, `Am`až já `E`podám `Am`hochovi ru`E`čič`Am`ku :]

3. [: Podáš podáš upřímně ji stisknu, :]
[: ještě já si, ještě já si naposledy výsknu. :]

4. [: Žeň formánku svoje koně vraný, :]
[: už nás vezou, už nás vezou, zatahujou brány. :]

5. [: Žeň formánku přes zelený luka, :]
[: vez nás domů, vez nás domů už hraje muzika. :]
